沙勇新反映現今及未來警察取態

唔怪得下下扑頭唔手軟
全部唔知自由可貴既大陸燦

相信未來會更多
當呢代人都老
無力再反既時候
呢班就係真正城管公安

人地有特權，自由唔值錢